有冇巴/絲係 呢幾日會係芭提雅？ 陪下我呀 tg我

自己去旅行，今日落機 自己渣車黎芭提雅 但唔知有咩可以做

2個鐘車程加油

安全到達！

當呢到5p交友論壇

去大浴場咯